Ze heeft haar anderzijds uit achter haar en hield de twee uit elkaar .
De laatste pols was veel bedorven,--diep getekend getekend over en over.
Toen ze haar handen nam zij haar ogen van meneer Jaggers, en sloeg ze waakzaam op elk van de rest van ons .
"Er is kracht hier," zei Mr. Jaggers, wimpelt tasting de pezen met wijsvinger.
"Heel weinig mannen hebben de kracht van pols dat deze vrouw.
Het is opmerkelijk wat simpele force grip er in deze handen.
Ik heb de gelegenheid gehad om veel handen, maar zag ik nooit meer in dat opzicht, man of vrouw, dan deze."
Terwijl hij zei deze woorden in een gezapige, kritische stijl, zij bleef kijken naar ieder van ons in regelmatige opvolging zoals we zaten.
Op het moment dat hij ophield, ze keek hem opnieuw.
"Die zal doen, Molly," zei meneer Jaggers, waardoor haar een lichte knipoog; "u hebt bewonderd en kan gaan."
